仲唔快啲tag鳩啲有BNO既藍絲問佢撕左未？

愛唔愛國呀你地
咪走去英國呀

唔撕bno既都係偽藍

撕係冇用。本嘢根本過咗期。撕爛咗可以照去續或者報失再續
係要取消

偽藍取消左外國國藉未呀

好多反英反美嘅強國黨徒有外國護照，包括777波犬同兩個潛逃英國逃犯，689個三個犯都係英國。

咁到時會話

未經豁免, bno就犯法乜乜乜乜

咁一眾權貴, 實可以有豁免

大家做同一件事
但要放過權貴而又可以淨捉平民
其實唔難